以下兩個係Facebook常見既現象，大家會跟住邊個龍門去射球？

1A：有人影到阿伯通街痾尿，就俾人話係廢老無公德心
1B：有人影到阿伯通街痾屎，就係肚痾好難忍可以原諒

===================================

2A：有人係意外現場影相，就係湊熱鬧睇戲
2B：有人經過意外現場並無駐足觀看，好冷漠無人情味

個人認為，通街大小便多數係缺乏公德心。而意外現場駐足圍觀又幫唔到手係阻礙救援嘅行為。

證明咗凡事都係睇你點睇

騎驢.jpg

2C 幫手急救